定先真正逼到自己唔好咁懶

明知繼續懶落去就含得撚 無論係學業定身體定人際關係方面 會令自己未來多好多遺憾 但都會繼續hea下hea下咁過每一日

定先

點先

以為自己開post

知道

人生太垃圾 無樣野做得好 有無人都係咁

咁你中文係咪2左 人生5**

人係慣性動物 你習慣左 就唔係一時三刻可以黎個大轉變

首先你確定左你思想上想改變

然後再行動上改變 建立一啲積極嘅習慣

每個習慣要持續幾個月先真正建立得到架

所以你要不斷咁俾啲小目標自己去實行

首先你要訓得夠先

想要人生5**

人生五星星比任何野都重要
或者啲學生相信丫丫林果一刻佢地就真係得到人生五星星
至少佢地真心咁相信透過努力自己可以擁有未來
雖然最後會發現成績凍過水
但果下都係熱血既

岩, 你明白依個道理人生至少已經有5*

太skr了 牛B 666

你都上左岸啦

係咪都係天秤座

操你媽的首歌咁正邊個比負皮出黎隻dup隻

心知道有路尚要趕
身體卻拒絕彈起床

個秘密呢就人人都知,我可以講俾你聽,但你一定唔會去行動,所以都係慳返口氣

啱